[PS4/Xbox One/PC] Call of Duty: Modern Warfare 實現真跨平台聯機

《Call of Duty: Modern Warfare 》是一部“現代戰爭”系列的重啟作品，也是首部PS4/Xbox One/PC三大平台跨平台聯機的COD遊戲。但是很多玩家認為這種跨平台只是PS4和PC，或者Xbox和PC間的跨平台聯機，而不是真的跨三個平台。為了回應這個謠言遊戲敘事總監推特上展開了問答。

《Call of Duty: Modern Warfare 》的遊戲敘事總監Taylor Kurosaki，在推特上針對遊戲跨平台聯機的真實性和局限性進行了問答，解決了玩家們的煩惱。

要知道，能實現PS4和Xbox One兩大主機平台跨平台聯機的遊戲可不多，《堡壘之夜》和《火箭聯盟》這兩款大作目前做到了。 《Call of Duty: Modern Warfare 》現在也在實現這個目標，但是要知道，PC端的玩家可是可以使用鍵鼠的，這對主機玩家們來說可以算是一種極大的不公平，這次真的要三大平台跨平台聯機了，不知道IW或者動視會採取什麼辦法解決這個問題。

《Call of Duty: Modern Warfare 》將於2019年10月25日登陸PS4/Xbox One和PC平台。

-----

唔係成日有手掣友話玩慣左手掣會好用過mouse咩? 到時睇下點

正常係手制同手制連,mouse同mouse連
有人可能話連server時搵人時用手制搵,玩時即刻改用mouse,就我所知例如fortnite你用手制mode入game的話就算拔左條線佢都唔會認返你個mouse,當你掛機,COD醒目D的話就應該要咁做

咁樣邊好玩

幫推大家千祈唔好玩call of duty 所有出品。。。經常性連唔到伺服器你無仇報。。唔好哂錢係呢個廠商度包你後悔